小心cctvb跟住影住的人行

小心，cctvb報告行緊去邊